(屯門人) 屯門跌左八達通

岩岩係屯門巴紐睇完戲返，屋企上車前發現跌左八達通
23/3/2019 係巴紐睇左場1院 1930分開既戲
走個時完場大約係 9點到 行左去Vcity牛角對出個廁所
之後行去屯西506站想上車 點知發覺唔見左八達通

八達通由個淺藍色八達通套入住
八達通係個人八達通黎
面有張即影即有相
後面個格仲有一張個人相
如果有人係拾到既話 麻煩你留私一私信我
張相對我好重要

連登有愛